$35是頹午 豆角肉碎火腩飯

已經慣左會買多個丹麥條食
兩個餸都第一次食 好好食
算係咁啦

幾正

35蚊都咁靚

唔記得多飯，食哂飯仲有餸今日